係咪人愈老愈冇想像力? 而家睇戲睇動畫只會諗住劇情邊個位冇邏輯...邊個位犯駁..

反而唔識投入同享受

而家睇戲直頭連劇情都唔記得

讀完攝影後
睇戲好多時只係睇運鏡 燈光同美術同set up
反而無咩點理劇情有無唔合理既地方